點解中年人普遍都覺得eason 唱歌唔算top？

反而較認同joey

你識埋啲咩人

廢中唔識聽

其實係你地啲後生唔識聽
佢根本唱功連學友一半都無

聽過學友果D live,eason真係行埋一邊

可能老一輩都中意把聲夠厚嘅 eason隻唱法比起肥譚學友送禮勤算比較薄

利伸：以上嘅都中意聽 純理性討論

廢中撚識聽歌咩，我就識啦，我幾乎聽曬70年代至現今既歌，始終覺得譚校長最高質

連登好多細路仔
陣間又盲反

學友一定係最top嗰班
btw其實劉華唱歌都幾正

聽歌淨係計唱功就死得啦 係既話王祖藍肥媽做撚左歌王歌后啦屌你

單春唱功同學友咁上下啦 各有長短 佢音域仲要闊過學友

你假膠定推撞聾
學友音域好撚闊喎 eason得低音靚咋嘛

爛聲前嘅臣聲底好潤 聽落好舒服
抒情歌唱腔自然 好似耳邊講故仔咁

學友 哥哥 譚生 羅交 送禮勤 都勁過佢
不過佢收返黎d歌好 加上上一代淡出

我老豆成日話佢係蜀中無大將

張學友好似冇咩聽過他唱歌，反而經常聽超級巨聲那些歌手

應該一大半中年都係咁諗

但我老豆就覺得陳百強唱歌好聽

無話學友唔闊 不過單春闊啲

單丸唱歌好似好普通咁，但係搵其他歌手唱單丸嘅歌就聽得出單丸嘅唱功真係一流

點解我屋企人全部都覺得佢勁
話樂壇得返佢識唱歌

鍾意佢把磁性嘅聲就會覺得好勁
冇feel就唔會覺得勁